點解荷里活左膠到而家都唔敢拍一套映射8964既荷里活電影?

屌你, 唔好話真實改篇啦, 而家連映射8964既電影都唔撚敢拍, 到底佢地係唔係真係想感化或救班中國人?
定係同大愛包容難民一樣, 只係講下,拎更多政治籌碼應付選舉, 到真係要包容既時侯就個個"不了,不了"咁叫

64只會做就更多大中華膠

西方國家咁多大事做題材
點解要講六四？
以為支那係世界中心？

件事又無美國人參與拯救，個劇本寫唔出美國主義，吸引唔到美國人入場就無公司會投資。

拍黄雀行動好過

呢幾日LEICA個段算唔算